點解呢部手機可以咁撚勁

[url]
[/url]

睇完 感覺屌打iphone
局部cap圖
分2個mon

利申:唔會轉會

好似幾勁
利申：唔會轉會

佢講野冇語調聽到就黎訓著

把聲好似就嘔就嘔咁chok出黎

唸經呀 你老母

現實往往事與願為呢

s8 真係好靚

聽佢把聲 15 秒已經頂撚唔順

痴撚線 叫siri 讀都好過佢

感覺

S8屌打到6s講野啦

輸左啦6s

cap圖就cap圖啦
仲要拉大細，拉得黎想cap都走左啦
除非唔識郁

一開大game即輸仲好意思講

咩價錢

條友係咪死左老豆老母 把聲咁既

on9 唔同7比？

睇到影相果度
覺得pixel xl 完爆
不就夜景就調番轉

藍moon

Android黎講三叔我覺得ok，但爆炸之後你地唔係博下話？
利申轉會垃圾蘋果好撚正